我下一步最關注既係，果批杰出紅官幾時可以真正成為大灣區永久區民

一心一意貢獻黨和國家，唔好再安排家人轉國籍喇

判案判到咁愛國

支持紅官

支持

支持，推

1小時生活圈

有呢批人，先值得開香檳慶祝，而家食住燒豬先

7大制裁 依家先一半都未到

羅德泉

三萬狗同紅官都同樣係仇恨榜榜首
希望連埋佢地家人都無一幸免

好似呢排收斂左，以為會無事

黑狗先定狗官先

蘇惠德

歪風